Hello hello 喂 去邊呀

柴灣吖司機

唔好啦

司機會聽到架